係外交部被迫上山 再反抗既手足 你地好勇敢

今日夢到 一大班手足上左山路 後有狗追
前面有十幾隻防暴 理論完啲狗都係照舉旗
大家好堅定咁開遮反抗向前沖 好撚勇
明顯班狗好驚好驚 係咁放十幾粒tg
可惜都係被迫撒回頭

混亂中好似有個男仔手指中彈骨折
叫左fa 希望有人知既報下佢平安...

黑警我屌你老母
前後都叫人散 點撚樣散啊 one way路黎
前後都唔放人

唉。。

預咗佢哋玩嘢
總之不斷換裝
入商場

大家好堅定咁開遮反抗向前沖 好撚勇

正宗前無退路 後有追兵

好勇

我寧願次次都係咁
背水一戰仲好過大家有路不斷死衝

我想知手中彈位手足係咪有骨折

我希望次次都係咁俾狗大包圍冇路走
咁班和理非阻膠先肯突破心理關口

啱啱發夢，山上見到交通狗電單車，唔夠快反應飛踢佢落嚟殺，抱歉

前後都有狗咁點走到?

推

對家唔係第一日玩沸水戰術, 在鬧市十字街區有眾多十字路口, 每個細路口佢只能部署十幾二十人, 封咗D細路等你過唔到, 然後主力放係大路從多方推進夾擊, 同時小路就收緊包圍圈.

你面對幾百人全副武裝, 有槍有炮有甲的防線, 以而家嘅水平係冇可能衝破.

但係你有上百人, 面對一條只有十幾二十人又冇重火力支援的單薄防線, 咁你會點做?

只要在包圍網打開幾個突破口, 就足以破壞對方的包圍戰術, 對方為免被人海包炒, 正路係盡快派支援踷塞缺口, 主力必要時會後退重新部署, 再進行圍合.

岩岩係跑馬山落山

最好的示範
最好的傍樣

最後衝前既手足安唔安全
對唔住 我無裝又唔夠勇
行咗維修山坡樓梯走

好勇 呢d要學習！！！

推到有人應

其實好感謝當日眼部受傷少女勇敢企出黎指證黑警, 麻煩幫我地轉告叫佢好好休息。

真散水歌

分析得好好，但每次都冇人做
和理非太驚

今次會反抗純粹係前無退路後有追兵 頂硬上
啲tg濃到全部有gear 都收皮

係山啲小路撒 個啲渠 好危險其實

無人會怪 因為 今次連長遮都好小 佢地開槍係會死
但大家係最前個啲 已經預左
只係太濃太濃 有gear都吸曬味

會啊
我次次都代埋佢個份行落去

最後好似全部走曬？冇人被捕？

冇 着拖鞋條友好癲

起碼大家已經識唔讓車
其實個幾部電單車開路係最好時機衝
等狗上gear我地已經遲左

無 因人多 對方得十幾隻
佢唔敢衝黎捉人

著拖鞋手足真係好癲 冇裝都沖上去打啲狗

個時狗都未上gear 架 但大家未ready心理
我明真係好驚 因為我都好驚 自己一個炸
但都係頂硬上

今日好似得呢度有打狗 各位真係好堅

班死癲狗，係維園突然開槍先

好在冇人被捕各位手足好撚勇

寶雲道頭先超過二十架狗車呀

想知道最後去左淺水灣班手足點

佢地驚到係咁開咪 賞花杏仁露 智障
好想死頂 但真係頂唔到 狂咳 那到面勁紅
好小可會咁..

大叫斷左手指果個手足點樣 咩情況

有冇手足現場被捕左？

下次應該係班狗上豬咀之前就沖

千祈唔好以身試法

我都想知佢點 .. 只係知佢好似係骨折

係 今次見佢地上豬嘴 手足叫自己人都上 失左先機

好想係煲底同各位手足相認
屌 向前跑個下真係好撚有齊上齊落感覺

交通狗電單車 多數落單

退嗰時有班行出懸崖邊落去
睇到心都離一離

我6點幾係半山見到勁多狗車排哂隊衝上山

習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 打倒共產黨 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗
#Chinazi
#AntiChinazi
#BoycottChina
#BoycottBlizzard
#StandWithHongKong
#StandWithCatalonia
#StandWithUyghur

屌 俾tg射爆骨
希望佢無狗捉

手足好野 呢種行為應該要宣揚出去
反攻！
改變心態 轉守為攻

低調推 手足真係好勇

我見到有手足包咗右手有人陪同走 但唔肯定係咪同一個

希望佢睇到個po報平安